24歲女見習律師-太古城墮樓殞命

昨(2月1日)深夜11時許，一名女子在港島東太古城順安閣高處墮下，保安見狀報警求助。救護員趕至現場，發現女事主已奄奄一息，立即為其急救，並送往東區醫院搶救，惟最終證實不治。據悉女死者姓韋(24歲)，警方正調查事件起因。據悉事主與家人同住上址一單位，事發時獨自走上天台，躍下輕生。

消息稱，死者生前任職見習律師，在中環一所律師行工作。她持有香港中文大學法學專業證書，及為該校法律榮譽學士畢業。

source: hk01

rip

做到律師都要跳

可能好大壓力

尋晚仲突然諗天氣凍係咪會小d人自殺

太古城都jump😑q

太古城先係重點

祝你下一世做中國人

目擊到件事發生

凍醒/吹醒自己冷靜返低機會過麻痹感官咬緊牙關跳落去下話?

來生不做中囯人

負評係咪會屌埋堆探討自殺咩時候發生嘅研究?

都未確認自殺

【東網專訊】鰂魚涌有人墮樓，昨(1日)晚11時許，一名姓韋24歲女子被發現於太古城安盛台順安閣高處墮下，倒臥上址對開出入通道，其時，有住客見到女事主倒地後仍有知覺，並大聲呼痛，隨後由救護車送院搶救，惜傷重不治，遺體移送醫院殮房。警員初步調查，證實事主為上址住客，與家人同住，事發時相信由天台墮下，惟墮樓原因有待跟進。

據悉，女死者為一名見習律師，於中環一所律師行工作，是香港中文大學法律系榮譽學士，持有中大法律專業證書。

你有無聽到佢嘅痛苦哀嚎？

住附近

我都係 好撚驚依家

我聽到 住10樓聽到有人尖叫

齋諗都覺得慘
RIP

痛幾耐？

安字嗰邊第幾單？ 行親去嗰邊都唔咁行空曠位

都幾辛苦

想像到佢人生每一步都好難
行到呢度已經好叻
rest in peace

死唔緊要，點解唔好好利用自殺前無後果無代價呢個無敵之軀去為社會做件好事呢？呢啲正一嘥米飯。

有無人覺得唔係自殺，似失足多。根據幾名巴打留言，話佢落地過程中已經係尖叫，落地又話痛。近期睇開自殺跳樓問題，多數都無呢d新聞描述。現場屋企又無遺書

記得幾年前順安個排又有單跳樓 壓死咗個菲傭 搞到我都唔敢行出去

尖叫嗰個佢呀媽黎 好絕望咁叫佢個女個名

香港樓市已死

''殞命''
點解用字都即刻變得高尚
學生死我好似未撚見過有記者咁寫過
HK01正仆街

見習律師
太古城
係幾柒高尚

如果呢單嘢主角係仔 住公屋 讀I大

又會有幾多人討論？

會唔會話佢好大壓力？

平時01咪咁寫囉

香港跳樓真係方便

死都一定有貴賤之別

無散到

啲救護員話跳樓啲骨會碎哂，就算落黎之後冇散，你搬佢果時都好可能會散

梗係有la